[米蘭] 韓國女仔在地鐵帶口罩被誤當是中國人被推下軌...

真定假呀
KIM JUNG EUN

唔記得刪名添

極危險

好似古代啲黑死病

連登仔:鬼佬識分香港人 台灣人 日本人 韓國人

生番 is everywhere

有報不過冇咩detail

其實你只要將張韓國國旗貼喺身上就無事。個女仔嘅問題在於無提前表露身份，先會導致今次嘅事。

死支那人正仆街， 累到成個亞洲陪葬

只限香港expat
btw 樓主遮名重開 post 啦

殺錯RIP
不完美可改善 目標要揀啱

fc呢

堅定流 唔多信

咁撚癲推落去?

FC未

大東亞共榮圈

即係fake news

大把韓妹叫呢個名啦

有講被人推？

fake news

遮來做乜？

所以香港一定要獨立

私隱呀 好多外國人睇連登㗎

韓國人一半都撞名架啦

啱，但係delete完呢個post再開有排

新聞都報埋 遮乜9

咁全部asian出國都要痴國旗上身先行得出街

各位要留意 依期中共大外宣要營造外國排華以圍國內反共思想 鞏固民族意識 會有大量fake news講外國排華

都冇用，而家係成個東亞因為支那被針對
起碼支那要被解體、從此唔存在先

另一個media

都岩
況且個消息係中國人都9唔出黎
唔知真唔真

可能淨係想自high比人歧視...

推

個消息係中國人放出黎
唔知真唔真

可能佢地國內而家風雨飄搖
所以係咁經啲人放啲fake news出嚟
係咁loop，自high國外比人歧視、忘我中國之心不死云云
咁樣都好有可能

人地唔認得你，咪推你落去囉。下世小心啲。橫掂亞洲人向來都比較低等，死不足惜。

唉

呢度淨係你比較低等

推你

推呢個

拉

支那人累人累物

記得反送中前既連登

勁撚多人死口都要話D白鬼識分中國人香港人
講到人地really gives a fuck咁......

事實係人地排起華上來? 一野打撚左你先啦, 見你黃皮膚就開始來料啦

仲聽你講野語氣? 有班仲話人地睇你衣著果下好笑

人性就係咁, 反轉豬肚就係屎

你而家驚武漢人湖北人係香港傳染你, 你會唔會聽佢口音? 確定佢係湖北人先走開? 屌你老母你見佢大陸人樣就走開啦

你覺得自己高等過黑人/拉丁裔/白人？亞洲人點睇都是最低等。

韓國人去oscar拎獎都俾人話係武漢病毒團隊啦

樓上好多五毛附和

睇黎你好自卑bor
睇睇輔導

意外講到謀殺咁
頭先見到wechat cap 圖小粉紅搵緊人拍片講外國歧視華人

印尼當年排華都係咁上下

先唔講排唔排華

我想問就算真係排華有咩問題？

有講俾人推？？

所以根本就唔知連登仔喺度笑乜
到我哋自己出去外國嘅時候
畀人推落去嗰個話唔定係香港人

金正恩?

咁都得

韓國人個名拼音成日都撞架啦
係漢字唔同

大家喺外國搭地鐵記得大嗌我不是中國人先企定定喺度

千頌伊

tram喎?

P牌9放個wechat出黎就成班連登仔信
係咪咁易

咁搞法以後中國人黐人哋國旗，人哋又點分呢

咁即係係個女仔錯？

on9 標題黨

連登仔：唔係亞洲人就係鬼佬/婆

當國內氣氛與外國對立 中國人就會減低對外求助既意識 從而令資訊進一步自我封鎖， 中共最興用支槍指住你 不論有冇子彈你都會驚，this 心態又稱「自我審查」

而家韓國唔係獨立咩

小朋友，可唔可以用下個腦？國旗個個都可以貼啦，所以話連登真係小朋友地方。

好撚慘

其他亞洲國家一齊排
劃清界線
我g持喎

撚識分咩我地見到鬼佬鬼妹都唔知佢地邊度黎啦

細頸瓶:共同建構命運共同體

Sad but ture 人均樣衰過白人咁多

金正恩呀 ,

屌 早知唔撚使覆
原來係個中二病小孩

可唔可以關懷下越南柬埔寨

完美示範咩叫Blame the victim

tram同metro差好遠喎

而家係懷疑個女仔仆街, 而架電車係嗰個位轉緊灣照行撞死左佢

Kim jong un

外國人唔識分，你個樣似亞洲人就排

好撚似啲黑警口吻

未有新聞 唔好炒車

金正恩都真？
都係小心駕駛先

輕度弱智？

鬼佬就算數啦 由佢

無中生有宣揚強國民族主義

但問題係種族歧視者針對嘅從來都唔係支那而係亞洲種，支那只不過象徵左亞洲人。 班鬼佬 一係就根本唔會歧視中國人同任何亞洲人，一係就係歧視全部亞洲人。

支那：貼張日本國旗先

標題與內容不符

全球共享

kim john?

要亞洲人唔畀人歧視首先要搞好中國人啲行為， 中國解體咗唔代表啲人會變好， 出到去一樣影衰曬全部人。

都話左要搞全球殺支令架啦
害撚埋其他民族

歧視你好正常啫，加埋你個p4實驗室流出論咁多人講
人地講句stand with Hong Kong你就喊打喊殺
到你實實在在對人帶黎傷害既候竟然怪人歧視你？

呢個係事實， 亞洲人喺外國最不被尊重

唔止啦下嘛？
極度弱智

個個信晒tram,報紙都冇講，連登幾時變咗藍絲 level?

韓國人名撚有漢字

韓國人名係有漢字base

每個韓國人身份證都有漢字寫嘅名， 韓國嘅法律寫嘅都係漢字

每個韓國人都有個漢子名
允兒叫「潤娥」

仲調查緊

其實白人針對黑人穆斯林數目多好多

唔好再post埋啲message cap圖

我係中國人呀屌

RAP

如果比人推 個新聞標題就唔係呢個level
連登仔冇曬fact check精神？

應該 Jung 先係姓
韓國人好興寫英文名嗰陣將 given name 兩個字合併做一個字寫

hi blue c!

韓國人同中國人一樣咁冇禮貌
認錯好奇咩

From the first information collected by her friends, it seems that the girl had drunk a lot.
by google translate

痴線
blocked

支那人又放fake news
點放都掩飾唔到支那對全球人類嘅禍害

中共第一個壓止呢啲行為啦，全部高官子女係哂外國

R.A.P.

西方名前過姓

應該唔會咁撚癲去到推既，最多開口屌撚柒人啫

但啲鬼佬係咪痴撚線，人地帶口罩關佢撚事咩。當佢真係有病咪保障緊佢地身體安全，唔通唔帶對撚住佢地瘋狂咳咩

你好撚柒呀

on9

對上一次喺歐洲要咁樣標明身份嘅係德國治下嘅猶太人

日本先係跟英文，姓放後面

Three others who were with the woman, as well as the tram driver, were taken to hospital suffering from shock.
如果係比人推，呢四個人應該會知
但新聞報原因不明

即係好似連登仔有幾多識由外表上分亞齊人、馬來人、巽他人、泰南馬來人、爪哇人、馬都拉人嗎？

一樣。

到時應該唔會見到有中國國旗

其實戴口罩呢part都未必係真

睇唔到有話比人推wo

調轉香港人分到唔同國家嘅白人先講啦

又係呢個tone咩白人睇唔起亞洲人，唔知邊個搞成咁

聽唔出係諷刺 成班起晒鋼？
黑警咁講大家就預左 當無野？

大大句Fuck the Chinese 咪得

支那國影衰黃種人

fake news ??
搵張自製對話圖
加traffic accident news 就當一單？

其實你只要唔出世就唔會On9。世伯伯母嘅問題在於無提前避孕，先會造就今日大家見證到嘅On9仔。

但其他地方啲鬼佬會屌鳩人帶口罩呢啲就真啦，都唔明佢地乜撚心態

如果啲White Supremacy去日本見咁多人帶口罩會唔會發癲亂吠

唔係好信，再弱智都識分韓國日本中國
何況殺人要坐監，你估中國車死人比錢解決咩

班鬼根本借啲意對亞洲人發洩

呢D文宣好呀,可以嚇怕班支那人傳病毒過黎

佢班冚家鏟累埋啲唔係支那人嘅東方人呀 遲早成個東亞都排支

......

樓主傳 fake news
on9

笑甚麼，朝鮮人自古也是中國人

你個類比已經錯啦
正常連登仔點會分支那咩省份嚟呀

講野有冇用腦。。。

新一代好多冇漢字名啦

衝出黎柒

報導冇講過俾人推
拉

恢復番好耐啦 , 同音字太多出事

點解要叫阿娥

但黑人穆斯林都針對亞洲人

下次推個啱嘅補數OK？

似流
韓國本身都好多人帶 點會咁就殺你 仲要大家都係亞洲人 咁似樣

咁連登仔係咪識得分德國人瑞士人奧地利人先

出現得係現場就有風險d fd

屌有啲neonazi係真心變態
就算我幾憎中国都好 呢班neonazi都一樣係社會毒瘤

連登仔： 香港人係白人

穆斯林針對黑人多

俾個樣睇下係唔係支那樣

唔需要識分，佢搞你你就打鳩完佢話hong kong is not china就得，愈多咁既情況 d鬼佬就會開始學點分 或者打之前都觀察下先。 記住外國係尚武地方 當年韓國人拎槍打到d黑鬼仆街 佢地先開始係當地受尊重。

水唔是咁抽的

都唔確認下就落手

無錯喇，弱者係唔值得任何專重

呢個名喎

但外國真係排緊華

認真唔一定要有韓字
但大部份人都有

屌 支那個人類命運共同體實現左 俾黑白2色一齊歧視

RIP

係 有好多ON9到一睇都知係假既都有班小粉紅係咁SHARE

咁係因為支那成日係國際話黃種黑頭人就係中國人

柒撚個豬閪
死都唔認自己柒

利申 條女係韓妹

呢個？

咁都撩交嗌 做乜撚
我啲同學真係有半數人身份證上面冇漢字名
班友仲叫我幫佢地揀個同音漢字做名添喎

真 係鬼佬眼中wfc 你係咩人

.

全面排華

中國又害Asian

有撚用咩你整容整到唔似Asian 就有用
利外國讀書 同佢地講香港黎根本個個都以為你係Chinese

都唔少人冇，用原生語做名

足球員：車dori / 尹bit garam
明星：文byeol yi (mamamoo) / 姜seulgi (red velvet)

啲鬼佬識分架on9

咪玩啦，金做姓先會係Kim，做名首先係會用Geum，二嚟就算都係Kim，個拼法會係Gim

? 你係邊到住d鬼佬咁撚叻？

殘體字source 好好諗下真確性

韓妹

係eun 은
un係羅馬化寫法 好多韓文eo/eu嘅音都會轉寫
拼音都係eun
un 本身係 운

正係jeong 증 可以轉寫做jong / jung
但本身jong係종，jung係 중

韓文有頭音法則，如果頭音係b/d/g會讀成p/t/k，所以金本身係gim 김，做姓就轉寫做kim (kim 本身係킴)

所以金正恩正寫應該係gim/kim jeong eun

睇情況用㗎咋 韓/港/支 都係一時時
佢呢個名kim一定係姓

殘體你都信

現在才知道和中國人相似嘅外觀係有多麼不幸

FC?

香港

中共害死晒全球亞洲人

係件衫寫fuck Chinese 未得囉!

海外手足小心啲弱智鬼

支那砣衰家

解決方法好簡單, 你都一齊排咪得

希望d鬼佬激烈份子可以鏟除曬班大媽

正唔係 정 咩？

金正恩 김정은
金世正 김세정

樓主放fake news五毛

係，我打錯字，多謝修正
jeong打咗做jeung
thanks

9成中国假新聞

推落Tram同冇其他人見到

冇英文source

條女又係叫金正恩？

曲定直呀 ching

你估大陸人唔會貼香港旗？

其實韓妹同支那妹都好大分別, 又要唔識認又要亂咁推. 真係幫唔落

冇文化既人真係可怕

屌人哋一個Schengen zone 任人走
佢哋自己又混血混到變cocktail
仲邊有得分
國籍係外觀睇唔到嘅
族裔同行為舉止就睇得出

日本人好尊重av女優
鬼佬分到香港人
仲有冇？

留意返：정은 係韓國其實係好常見既女仔名
（例：靜恩）

agger

假野喎。 報紙話佢冼親左喎

睇左樓上兩個website+自己去google查左
係有e一單意外在11號發生,但係無講過個女仔有無戴口罩
都無講過個女仔係被人誤認為大陸人之後被人故意推落去
(同行有三個人,真係被人推佢d朋友先係最大疑犯)
樓主下次fact check一下先發帖啦

p.s

支那畜=世界之敵

Push

巴打好慘，咁高汁既曲線抽比啲真心膠笑翻轉頭

連登而家風氣變晒，冇人識分satire 定真心，下次唔好玩膠喇

pin起佢啦

pin 咗 一個一樣意思

twitter有中國人爆料
話官方徵留學生幫手提供呢d「被歧視」故仔
全部係作出黎的

另一個post講緊有德國人向中國人潑屎
又係得中國人講

成班真心膠

pull

白人=鬼佬/婆
黑人=nigga

巴打你一定好樣衰

屌你咪撚派膠啦on9

China victimised itself from a Korean death

好似你咁表明身份，講呢堆on9野話比大家知你係on9？blame the victim有冇撚病呀

撥屎掉轉左講

依啲新聞比香港人見到只會拍手掌

你同佢有乜撚嘢分別？

韓國人身分證上面一定有漢字名 除非個名有副詞係入面翻譯唔到
但個姓都一定有漢字
Provided that韓文入面有6成詞都係漢字搬過去

全球排華情緒好高漲，
大家呢排冇乜事真係唔好去外國

外國啲痴線佬有殺錯冇放過，
個韓國女仔死得好慘

成個黃皮膚人種俾支那呢啲賤種害撚死

含撚啦

話全世界唔識分香港同支那既仆街，入來講兩句

同意，呢度都多打手乘機屈外國唔識分

話全世界唔識分香港同支那既仆街，入來講兩句

除左西班牙 義大利依d比較希臘人樣少少，基本上個個西方國家d人樣都係歐洲果三大民族血統混溝出黎，根本唔會分到係咩國家人